除非講多變真 泛民不可信任

其實你沒永續又憑什麼講法治
民主包裝到失真 還裝不出本土感
洋達 松泰 錦滿 別悼念梁天奇

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

到左呢個時候，屌死邊個都冇乜意義，內鬥落去最尾都係一齊陷家產

沈震軒都識

更多更詳盡的歌詞在 魔鏡網
只不過我太好